如果我有多一箱口罩，你會唔會跟我走？

.

同我渡過餘生 唔該

仔嘅話跟仔走加幫你含

你會唔會最後唔畀個口罩我

如果我有n95你會唔會跟我走